# ไมโครซอฟท์ประกาศคอนโซลตัวใหม่รองรับออกปลายปีProject Scorpio #
นอกจากไมโครซอฟท์ยังประกาศข้อมูลของฮาร์ดแวร์คอนโซลตัวใหม่ที่จะออกช่วงปลายปีจะเข้ากันได้กับและทั้งในแง่ซอฟต์แวร์และอุปกรณ์เสริมต่างแต่มีสมรรถนะที่แรงขึ้นมากไมโครซอฟท์บอกว่าจีพียูของจะมีสมรรถนะสูงถึงรองรับการเล่นเกมระดับและความละเอียดสูงอีกด้วยแนวคิดของไมโครซอฟท์คือต่อจากนี้ไป
เครื่องเกมคอนโซลจะไม่มีแบ่งยุคอีกแล้วสามารถเล่นเกมข้ามกันได้หมดไม่จำกัดว่ามีฮาร์ดแวร์ยุคไหนที่มา...——
Xbox One S Project Scorpio Project Scorpio Xbox One Xbox One S Scorpio teraflops VR Xbox Wire Today marks the beginning of a future where we can all play without boundaries XboxP3 XboxE3 pic.twitter.comEvU1Wvlubt Xbox Xbox June 